好想食海膽飯！！！！

掛住海膽掛到痴咗線，有冇人可以話比我聽香港邊到有好食嘅海膽飯食
諗起都扯扯地，好緊火！！！！